比人偷片可以點做

是咁的，好耐之前我(龍珠小站)整過一條神龍願望既片

家陣發現比人dl左條片再cut過

右上可清楚睇到係用左我小站logo

請問可以點樣搞到條友仆街

動物台冇人幫你架
仲要咁夜開post

報警 樓豬貢橙

3

4

向youtube 投訴囉

唔好玩10連

幫推！

講真睇兩條片既標題咪兩條片本身又係剪剪接接

但樓主自己搵資料搵片源cut片，條友拎樓主條片cut左8個自己覺得垃圾既願望，用返樓主既資料出片

即係我係圖書館搵資料做功課，你拎我做完份功課抄一半，咁都唔屌得？

你啲片源邊到黎呀
東映授左權？
你又唔係版權持有人想點告
告佢用左佢地個logo可能得既

無辦法。
一定要條片版權係你手，或者有你把聲先可以投訴，你只將d片拼埋係唔會有版權。
事實上你都係偷人地動畫公司片，動畫公司有權下曬你地兩個架。

屌緊係屌得，但係無辦法向youtube投訴。

help u push

認真：其實你都係冇版權，Youtube唔會幫到你，你不如send message俾佢，叫佢加返你credit, 貼返原link,咁樣大家都好。

巴打有道理，係YouTube 角度，樓主段片都係侵權緊

不過當然，依個係另一個問題

係情理角度講，抄片條友係仆街既，我支持你

本身有follow龍珠小站
後嚟成日出劇透post
日本一播完就即刻剪啲重要劇情做片推上fb
已經unfollow

巴打，對上一次已經係超級神龍，仲要係預告圖黎
自從開左group之後已經將d劇情討論掉哂過去